去麥記食野唔洗問佢都會比飲管

杯野要叫奶昔,佢就自動比飲管你